請問大家gigabyte aorus A7評價如何？

見$8000，仲有得加到16GB，網上評論得好少，想問吓大家意見！唔該各位師兄！

美森 1k5 usd 有aero 15 4k oled